唔識波嗰啲垃圾唔該真係收收皮先

睇波唔係問題.但真係唔好鳩up
沙拿翹隻手上拉莫斯到擺到明係自然動作黎.
唔通你跑步隻手可以唔撚郁？
有踢過波都知拉莫斯呢下幾撚閪
我無話皇贏就反
只係根據呢球講姐
真係唔好再盲撐拉莫斯了

球證只係球賽嘅一部分
如果唔係點解有秋後算帳嘅規例